[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1905)

.

Fast

大三分神好撚on9

山神和啦屌

3-4 ok?

1左

又係bot 1001

批准

咁都撲唔到又係假左啲

Bot

3:4客其他準備

客其他gogogo

-2ccc

有無人買左三神半一盤

0:0頂住

三神下半場打假 GG

大撚把

大把la😂😂😂😂

三神ng

三神假撚到仆街 有波即刻鳩踢走

三神要收皮了

三神狗

町田ng again?

柏雷

無10c我

而家先留意到 原來町田同三神差4分咋

三神

町田12.5倍反cup走寶了

町田仲要踢少兩場

三神降班啦仆街

試小小町田ng

屌你老母比馬識入未

試下其他先

三神睇撚到燥 屌你老母 打假都比d誠意呀

1:0

比馬FG!!!!!!!!!!

比馬1:0

比馬

已經cup左一次

雲加

難怪町田踢得咁落力 主場+爭冠
睇返首回合 町田半場落後3球 最後追到4-3 又係cls

屁馬goallllllllll

比馬比多粒

雲加對家又中

比馬goalllll

針

比馬Goalllllllll 差大分三

三神頂中柱

唉。。。又中

屌 三神中柱

山神 柏雷追和啦屌你老母

比馬

不過冇買

差d 2-0

比馬好波

差d 2:0

柏雷快刷

比馬55555555

好過自己度

5c

6c

10.5大

D角球易到

三神輸波就刷角啦

未中唔好gel啦

三神10.5s

上半十一屍

大分三 針得
4:2
3:3

12.5b 主晉

過關斷三神

角膽11c

-2唔係無呀

永不買三神 fc東京 閪鯨 呢三隊賤過閪

屌你老母三神輸先認真少少攻

比馬7c

7c

三神刷角

新手一問，過關讓球水手個場，買左上盤，係咪都照計一關？賠率x1

刷到爆曬角

係

比馬快手456

比馬屌打

停啦屌你老團 唔好再刷

上半場開埋角大佢OK?度下場了

你講緊咩

臭閪馬會
696派咁撚慢
買得一注角大

町田試下入多粒

三神刷多三角

支持

8角

8cccc

ng屁馬

山神和啦好嗎

痴撚線大分好似贏緊波咁 on99

呢場買細不了

支持 半6全11

最尾10分鐘先日假

原來有c，入唔到

三神追和輸半啦好嘛

爆咗打個和

又停c 啱啱果場停50分鐘 依家又停30分鐘

岩岩入波想補番角細
好彩一補有角

冰

柏雷呢隊波 傑志都贏唔到

3點角追到隔離個場

唉 補小小 打和算 半6全8 屌你老母

9角

膠都廢事派 柏雷同大分

9c

9c -2c

客ng

10喇

有角啦

補完又有角

10c

10c -1c

痴撚線

兩場10角

柏雷追和反cup 100%

町田ng 好吸引

仆街 13.5s玩撚完

搞掂

上

11c

痴線 爆到上10,入左14.5，爆

三神11角

爽 比多1角

町11c

三神ng 劇本

大分好波! 連刷3C

輸盤

雲加 wakakaka

三神5.5/6大訓身 輸左就柒就

三神輸波
我BEE重現升班希望!

三神角信念唔夠 無買

唉
9.5b 1.88 740$
9.5s 500$

三神降班啦

雲加14.5s，唔洗頂了😂😂😂

町田比多角

開場五分鐘不問價直屌9.5b@1.94
cashed

町田個24號失咗好多機會

栢雷個場冰啦

三神作客讓日乙5連冠都有人買?

比多兩角我

屌你老母啊三分 刷刷刷

補完先刷三角 你老母比狗呀

6倍町田ng 試試先

千葉市原水泥gel , 山神風流波, 點會博, 輕鬆贏

比馬
9.5s
12.5b
13.5b
14.5b
可以點輸

睇定D，等70分鐘可能再入1注

比多一角

All in 13.5s

半10全

我買左10.5 賽前盤

比馬10.5大gel得

山神輸多粒啦不如

半十全十

町田比力入多球

通常上半場刷得咁勁，下半場都無乜

町田三神比多兩角我

半10全12

12角你咪死曬

書包全w 13.5s vs 雲加14.5s

大分上半場點入到人兩粒

補多注15.5s 一定贏了

町田比力入多粒

比多角我

hea 波點會入, 市原水泥gel

應該會開到15-16角

正正得正
正負得負
負正得負
負負得正

自己計

佢依家都入到2粒 但輸返3粒出去

達陣

大分三神半場心靈11.5大中

痴線 町田幾腳波已經傳到入禁區 係把握唔到

客入一球就最好

我賽前11.5

屌你老母三神比多球啦

雲加好似仲勁撚過書包

大分比多2C再追和

三神 追和未

過半場睇一陣穩D

半10 Cls 日假

準備開-1

日假角球真係唔好買

狂追角

雲加穩d 書包有時16連敗

根本打假 想贏點會係咁

三神快手追和啦

主隊知你斬又唔得頂波又唔得 懶得守邊線
先有咁多角
反正有角你都頂輸

山神係咪無可能和

日乙角好難賭

你望下雲加依家幾連

見到兩邊後防前段腳震震，個0:0死得慘

假到任佢開 半場1角又有，10角都敢死

就算係睇即場都完全估佢唔到

眼見7

3連

半格都拎唔返 GG

半9全9 迫死角大黨

町田快手入多粒啦

雲加+輸包睇角細
角大信念要了

係，不同神同路la

大分比多2角

一陣睇唔到場波唔屌70分鐘角了
希望可以收埋條比馬不敗

大分 走到位特登停一停等對面番黎先 假撚到on9

升班戰都假

唔la，我有11.5賽前，寧願賺少d，與神同行好爽的😂😂😂😂

法國呢位巴打入角好有決心

挑戰緊8

兩邊都唔想升根本 垃圾

希望個2.5s頂到la😂😂😂😂

ching我買左14.5s 1.75 係咪足水要走

預告 6點3有場好大信心既心水

垃圾山神

町gel?

黎多2個絕殺角

柏雷果場9.5有無上過兩賠

伊高斯

有出過8.5

J田 打少咁多場

屌你老母三神

D波好好賭

不問價，直屌！

屌我10.5 2.07買

無la，我見9.5 1.9x，入緊10.5 2.6就有c

咁都唔比多角

我應該眼殘了

冰冰半10全12，大家開心

三神成隊斷腳啦 踢撚到咁

訓低戰術 完

我會足水走law，不過14.5都爆，呢場都唔跟位走

屌 今朝淨贏95蚊 幾時先買到iphone

好似有上過2.06

琴晚到依家角大都好正氣

三神左邊條友垃圾到

係 反而大波on99

b gor: 比馬 2.5 1.8 $5500

與神同行既感覺
哈哈哈，係兩個神

如果買町田 就真係死哂

馬會而家81 82分鐘先會有2倍足水角
屌你老母

係 上半已經十個

追番條馬數了
琴日賭馬輸6k

成隊都垃圾啦
輸緊都係度妹

東京綠 Gel
松本山 Gell
千葉市 Gelll
大分三
湘南比 Gel

B仔幫你頂

山神如果冇12m連2.5都開唔到
即係今輪日乙得兩場真係大到

琴日我大波信念 今日角大信念

加油

半10全11頭10 100

me

lm

Lm

柏雷咁廢 但要迫住攻上去
比馬偷雞入多球

比馬ng

撚有可能咩

波蛋？ lm

依個好笑

所以咪抵派

2.5s gel

我了

15.5 想入細

meme

柏雷走盤當贏

10.5大goal

睇字都覺得辛苦，有信心買多口角細好過

boom

8場細有乜出奇
日乙不嬲開細多

仲諗住等15.5足水

秒爆

咁唔平均好少見

比馬ng
雲爺爺加持

可唔可冰三十分鐘

冇得14.5

等70分鐘買角算

三神4連爆11.5就停dllm

冇位入分添

主ng??????

12

佢又要左對家？

屌我放棄

唔係每個聯賽都5大5細

二十角都似

屌你比馬快手入多粒啦

要咗角細
但刷到上天 肯定有波入

又買得一注角大⋯

話在呢場追細不了

12c

咗

好彩

咁撚刷得既

2.5s 點gel

2.5s?

補唔到 都唔知刷咩，平時要佢刷就冰到實

預計18/19角

大分三神死幾多人

呢場寧願唔買都唔好買細

等16.5足水入先

最慘兩隊一齊刷，20角都有

手多入左手細

10連炒 買左角大17.5

想補飛買咩好

頭先果場仲未派

驚死入咗細

2.5s

13

我都係 見上半4連角就入，點知刷唔停

呢場唔入角了

cls 5分鍾3角

屌又角

屌

書包再加多句
死得仲快

。。。

都唔係專登刷都角大得咁快

屁馬ng

就算想追角大都好難入到手 係咁有角

呢d波追角細輸死架

唔好掂角啦

11.5 gel
但14.5s慘死

15分鐘內

完全冇位走

18.5補b ok?

屌你二十角阿？19.5照買

不要！ 佢冰你就仆街

比馬賤種，贏緊刷咩角，下半場一來就2角

呢啲位接近角尾不如等到尾先買

唔買la，一陣佢地2個又追
btw 先殺左明亮12.5s

柏雷點解咁都要交邊越位

All in左比馬ng

等16.5

比馬
9.5s
12.5b
13.5b
14.5b
可以點輸

係咪gel得

依啲角真係等80先好買 唔係針死

肥肥

收起9號啦

排定隊攞錢啦

你gel下咪知law😂😂😂

柏雷0 射門

Feel到開始停了

帕雷龍都未中過 點買你ng ah

10 ft?

1-0到尾？

妹下妹下

幾時炒領隊

Feel到冇入球

日乙唔派就唔買

Cccccc

柏電0射

已買17.5s 等收錢

點樣叫D球員唔好妹?

NO 妹?

斬斬?

17.5就足水

主ng

比馬ng

補埋17.5s

All in 左

you name

覺得妹到尾

比馬ng 17.5s

一係主入 一係no goal
柏電唔識射

無柒頭

麥兜！轉身射呀！

要冰c 30 分鐘了

下場

16.5s買埋

100萬車落去又贏三十幾個

似一隊J１一隊Ｊ３

停撚哂角既 做乜9

100%輸
100%馬會cashed

屌你比馬肯入未

比馬一粒完場?
唔撚係阿

開波前2.5S有幾倍

買左主ng 補翻無柒頭？

可以 最好入多粒

之前柏雷點解可以作客炒三箭3球

真係賤種隊 連角又停角

借東風

上場9分鐘1:1 90分鐘1:1
唔敢買佢大了

盃賽人地撚踢咁勁咩

風

睇多啲波咪知點解呢段時間會停

斬依Ｄ波有撚用咩

引角細入球細

1:1未賤種柏雷

之後80分鐘黎料

個場真係睇到火 咁樣輸

多數和波加時

75分鐘準備刷角 利申冇買

全針

柏雷靠打反擊 又唔係守得穩

1.85

no goal好吸引

1.5b

14角

15C

又針

15c

14.5s心臟加速器

買左下一波係比馬

一刷就連

2連C

15c，爽la

17.5s心臟病

唔洗啦

頭先上面好似有人買咗17.5S

大分派角未

換心都救唔番了

有冇角水...想跟

Boom

多c到

我，又點？

一係就冇C 一係就連C 點買

柏雷係咁妹
比馬就鳩刷角
似無柒頭

仲唔撚派

您都可能要換心

買大

係咪你唔中呀

駛鬼咩 反正針硬

比多兩個C

高速爆死雲加！
8 連成功

日乙角呢 派未

1:1 goal

1-1

Goallllll柏雷

１：１

書包要左柏第二球 比馬又穩了

goal

Goal 大波-1

中

比馬比馬屌

主ng個堆跳哂落水

柏柏 啪啪啪

角大？

日職書包其實ok ge...

正呀柏雷俾多粒！

唔講由自可

追和要角大了

屌你老母比馬

唔好再入啦

柏雷太陽神

又有晉級買

18c是夢嗎

17.5 b ?

柏雷cup

屌你老母比馬入啦

成場比馬屌打，瘋狂錯失機會，柏市一射就入

廿分鐘五角是夢嗎？

70分鐘不問價直接17.5b

2.5b

唔買啦 留番今晚意大利

比馬自己落底又要救角係咩玩法

正常發揮

jump

屌你比馬又爆角又比人追和

仲有人買意大利

柏雷ng

刷多兩角

9.5s
之後掃大位巴打有運

呢下真係幾弱智

你老母 比馬ng

3角

唔通波蘭

和緊仲會攻？
踢加時

半和 全細

同沈大師一樣，講十次總會中一次

死死地氣走去買太陽神ng

柏雷晉有幾多買幾多

決賽係柏雷對水手

你反手對家2000?

遲下先睇喇呢場

長期買角大😂😂😂😂

4c more

屁馬壓屌入得一粒

比馬禁屌 好快2;1

柏雷ng呀喂

G Chi

16.5b 17.5s 有冇機17角完場

聽講16角完場

各買主客10k w
點輸？

16.5足水入大

b gor唔係中2.5 a ma

2.5s? Bgor

停哂角

刷角ok?

停c了?

no goal 加時主晉

17角我請大家食牛雜

淨係爆左14.5s 知點解嗎?

c

比馬入返粒啦屌你

-3c

等睇踢加時啦

留力踢加時

好心早少少出

一追和就停角，客隊輸埋佢啦

b gor 2.5大

lm 食硬了

柏雷入波紅格 對家失波紅格

柏雷一腳絕殺佢

比多球開大波

16.5 快足水！

針 買咗比馬3ng

柏雷有伊東純也應該贏咗好耐

等加時啦 兩邊都九十分鐘分勝負 啲莊食得屎啦

刷角刷角快刷角

絕對可以開出17角

打和咪幾好

加時係唔係無角球盤？

兩隊鬥西

無

無 得下一球同晉 好似係

新手？

戒啦

想睇12碼

未完咁快gel定

角球新手

屌 妹完未呀

明亮16.5b

幫你gel，一齊爆，ok？

垃圾馬會點會有

補時主絕殺

比馬同我贏返呀屌你

-2

ft 15c

比馬抵死

5注角 汁3注了

又2個一齊柏雷晉

買左十蚊角大叫下

咁多人買比馬

快d俾角

直接12m?

-2c

買左柏雷晉級

Ccccc

明亮16.5大 係咪玩完

上場作客不敗
今次主場變大船了

CCCCCCCCCCCCC

加時會唔會派咗角先

準備好了

我驚16都無

仆你個街角呢

贏緊刷4角 真係賤種

召喚連c雅

追角大針得啦

半場中位數15.5真係有鬼

補時一定有柒頭唔覺意踢出底既

2.5b開到未。？

你老母停20分鐘角

絕殺

17.5s

365比馬晉級低水 馬會高水

ccccccccccccccc

想妹到12碼？

冰到完場啦

比馬你唔好咁賤啦
贏緊波刷角爆我角細都算撚數
仲要比人追和
好同我贏返呀屌你老母

明亮: 12.5s
包爺: 13.5s
雲加: 14.5s

唉。。。ky: 14.5s

輸俾和波無野講

臭閪比馬柏雷
上次殺我全大
今次殺我角大

頭先1.91tim

快絕殺 要玩18:15

1120 rip

買左696同比馬，個心好撚痛

度得幾好都好，都要睇有冇燈

仆街太陽神

仲有成粒幾鐘 射20輪12m都派得切啦

屁馬一粒到尾 鬼唔望你晉唔到

射12m主晉

柏雷唔攻了

角針

加時定直接12碼？

停30分鐘角..CLS

班燈神
不過都係比馬賤㗎啦

比馬而家幾多C

15

加時

比馬入啦屌

17.5S GEL

食屎啦

無啦 2邊等吹雞

岩岩爆14.5

1:2

Goal

贏錢lu

屌... 1:2

點解？

唔使加時

爽啊

offside

唔踢了

柏柏

炸

屌你老母湘南比馬

柏2:1

柏雷咁都杯到

出左界? 隻友話

炸左 嚇撚死

因為炸

屌你老母嚇撚死

因為未完場。。

到底11定12。屌

睇撚到眼都突 嚇撚死人

講錯 ..出左界

屌 加時

好撚彩

嚇鬼咩買左2.5細

屌你老尾走盤算啦好唔好

痴撚線，食緊野見到1:2 個心跳得勁快，點知又炸

嘩屌 個和好彩保到

B gor

屌 嚇鬼咩

條傻鳩扭到出畀先俾波 抵啦

屌佢老母 條3x1 比佢最後10秒入
好彩炸

屌 中唔到角膽，明明踢左出去又撩返入嚟射

湘南 晉撚硬

炸咩？ 炸金菇肥牛？

BGor下場一定掂！

保住我最後200蚊

踢12碼定加時先

依場角on99

停30分鐘角唔撚賭

頭先邊個恥笑我買17.5s？

加30分鐘 再和先12M

焗牛油金菇肥牛先好食

嘩，16.5頂到

diu你all in反cup.....

明明係比馬係最後踢出去，佢唔撩返入嚟再射係有角

15.5s差啲死撚左

依加直接12m定加時

想睇12m

馬會半場好似開15.5

支持喜欣

加時啊

all in比馬

係 半場打後全部細

湘南比馬(主隊晉級) 柏雷素爾(客隊晉級)
1.85 1.85
傻既都識買

柏雷比心機

客晉大船？

想問下角球係唔係完埋加時先派

即係咁
書包同雲加都要左柏雷

無入球2.23

輸14.5 都係輸

Last fake goal係咩意思

湘南比馬 晉

唔係

嗰球炸... 一嘢就天堂門口拉我落地獄

all in 柏雷

睇馬會心情，有時等埋有時即派

比馬盤+fg cashed

但14.5s無恥笑ma

成個波出哂底，球證計係佢戇鳩

唔理 跟對家先

派角未

唔知買唔買得切晉級

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

球探

我立即買比馬！

但b gor all in 比馬晉級

條友出左界 傳返入黎先入 唔計

頭先買嘅第三隊入球 加時仲計唔計

出晒底唔比角咁屌

唔識買了

正撚樣 係咁扭黎扭去 扭埋出界

計埋下屆好唔好

介賭啦

主晉定客晉

你 就知答案啦

比馬加時入波

好多神對決
近期雲加旺，支持比馬好

成日唔派角

馬會cashed

迫害柏雷

我意思係有咩啟示

2:1

羅馬刷角，羅馬尼亞刷唔刷？

2-1

比馬goal

比馬2:1

屌 一買晉級就入波

GOALLLLLLLLLLLL

😂😂😂😂😂😂😂😂

21

屁馬勁到

頂實，補咗主晉

屌 岩岩禁緊主晉 咁快入

一早買了

比馬入完個一球 抖足咁耐氣
一加時即刻入波

屌買唔切

勁？

On9

荷乙獨角戲半大得唔得

own goal?

雲加仙人指路無得頂

100蚊客晉支持下

same 一買$500就入左

2.92主入又無買主晉又無買

Fake goal後對家入

你老母啦 頭先又唔撚入 加時就即入

不如整多粒3:1la

駛唔駛補客晉

唔派點買呀狗會

比馬早啲入係唔得嘅屌你

加幾耐?

手槌打左畀人入

補小小囉
最緊要羊

笑死 做咩會咁燈

點先入，b gor點中2.5大a

龍門好似店唔到波wo，之後黑色衫唔知幾號解圍入咗?

9！
雲加: this is for u

我會la，我係你買100客

全部跟晒劇本

未派角?

比馬晉 Gellllllllllllll

客ng支持下

直接吹雞完場啦

多謝明亮 包爺 雲加
又羊了

all in no goal

比雲加燈死角小已經即屌咗戶口2/3晉
入想all in埋就秒入

比馬晉

見到拳頭打中個波皮再對家撞入啵

b gor

完全有信心！ 宣布定計劃成功
半日內賺2倍本金！

10000$ 本金

水戶 第一球 5000$ 1.9@
-5000
696 第一球 5000$ 1.94@
+4700
696 第一球 5000$ 2.23@
+6150
柏雷 5500 2.5 球大
-5500
比馬晉級 allin 1.85@
+9000
結餘19140$ 增長 91.4%本金

洗唔洗咁快gel定

唔識買

唔理，入咗就得

no goal again

9連燈呀大佬
真係知唔知咩係神
其實神都係人
之不過佢做到人做唔到既野...

賭到傻左 出界先都想計人竹

咁都買唔到？

對爺爺信心不足g錯了

求清爐

696第一球咩

癲左了

賭波唔睇波

垃圾柏雷買你fg同第三球都唔中，我依家就買湘南ng

燈>>>>>>>>莊>>>>>data / odds😂😂😂😂

入咗車立想all in埋就2:1
臨出門口已經買咗2/3

柏雷抵撚死
和波唔撚攻

無入球都2倍 仲唔allin等咩

All ined

仲有幾多分鐘

水手先係第一球喎

佢打錯，應該3rd 4th 球黎

20

依個星期輸三千

雲加我仍然愛你！！出水早過書包係你優點
加油

湘南入多佢老母臭閪柏雷一球3:1

守住

呢樣又真

me2

要回血就要大注

2:1 happy ending

猜到完場

nogoal gel

燈L死佢，嬲 亂咁刷角

跟

即刻買有波入

湘南會入多球

準備31

唔睇書包啦,又準又早
係出即場shit d

20k上到51k😂😂😂😂

講還講 咪撚gel 成條柒頭咁 屌block

刷又唔撚刷多d on99

包爺

想跟實嘉欣bb

gun實了
呢兩日唔上唔落

咪係，你刷到上天花板都無咁嬲

日職最鐘意絕殺no goal

不了

頂實個no goal thx

包爺no goal alert

No goal頂實

哦

G持

個個channel都no goal

坐等3:1

補小小主ng

仲有一球

買左比馬ng ，幫栢雷加持

same 睇黎你要改名

主要係尋日中左條5x1😂😂500收13k😂😂😂

我2.3入 好分

入波未

停丫屌丫停丫

支持呀!!!

提多提比馬晉既請補飛

比我單頭執下都ok

all in柏雷ng

角又未派？

等埋加時角

轟埋最後3k無柒頭
快啲完啦好嘛

柏雷屌你返印度食蕉啦

15分鐘

15完？

湘南入多一球一世球迷

仲有幾耐

買D客 ng 等睇 12m

加時都計.....

求12碼 再allin

yes，17.5b等收錢

又一個賭到癲左

頭先都出左好多
696 14.5s + 13.5s

比馬 賽前大11.5
14.5s
17.5s

其實好多都足水😅

喜欣賭咁大

唔敢17.5

散紙黎

供補習社個舖位都30k la

原來老闆黎

重有幾耐?

教人賭波？

10分鐘

11分鐘到

賭博補習社

輸到jump

開post未

收唔收學生

有神快拜

喜欣老師 我想...

真心想知ky贏緊馬會幾多

有奇蹟未

柱!!!!!!!

今個日800蚊頂到月尾

比馬全力防守

頂實!

賽前分析做咩睇唔到😨

死守

中柱

2:2

2:2 GOALLLLLLLLL

2-2

yes

屌，12M

50$ no goal

邊隊

客晉上返水先

No goal 馬會cashed

爆左書包

抵死啦 屁馬係到守

No goal gel

好癲

信念唔夠無買客入

龍門又派膠

佢用no goal 換客晉

而家再入主晉

一買完就輸果下 依家又有得叫下

殺曬no goal

呢場輸死

龍門廢撚到你，接實都唔撚識

12m了

日職果然無令我失望cls

湘南比馬真係撚屌波黎

客cashed

好彩補左

再加時？

屌佢老尾

唔加了 12M

互射12M算唔算加時

我完場炸前買左，跟住全場完又買左一注，心血少啲都唔得

再補主進

柏雷晉

b gor gel死人

唔la，講過唔開😂😂😂

絕地射碼

有12m睇

邊對12m 勁d

多謝馬會比首期買舖😂

早知買客...CLS又追和

柏雷護空門

點解唔allin主隊ng 佢第一隊射12m先啵

好在補左4點幾客晉，100%贏了😂😂😂

我估客，因鷹我買咗主晉
你望下加時失果球都知主個龍廢

我屌佢老母 咁都入

職賭不是夢 搵到錢仲開補習班 睇嚟係興趣

90分鐘內最後幾c

18c

比馬個龍傷傷地

加時先刷

咁都入 托走個波啦on9

12碼買咩好

奇蹟

比馬神龍救2野

個龍抽抽地

哇，CLS連救2球

客晉算 主個龍真係太廢

比馬個龍陣間仲守到12m咩

忍夠比馬 買客晉算

客晉

睇在傷龍 信書包雲加一次

仲有幾耐射12碼